呢個mv 估唔到幾正，但係邪教東方閃電

連韓妹都有

好恐怖，點解youtube 唔ban

性奴